覺唔覺買半注啲人好小氣

貪埋個幾蚊 而家無左幾千萬啦

都好過我買7隻字都唔中

平時鳩買就冇乜所謂
但而家億幾喺你面前都要慳嗰幾蚊雞至幾十蚊真係on9咗啲

10個字1注同半注就差好遠啦

可能差幾皮野喎 你又知人地買幾多個字 弱智

買得半注都起碼膽拖
夾夾埋埋幾K都似

我係買膽拖
所以先買半注等自己可以買多幾注搏下